14：40 佐敦道裕華門口企咗十幾個藍衫差佬

14：40
佐敦道裕華門口企咗十幾個藍衫差佬

其實各區商場都係